有無人4月中去緬甸

4月11去仰光 取唔取消好

打算5月尾去

巴打你去邊忽

未決定呀，你呢？

仰光 而家可能機票都唔要 唔去

你買咩航空？果邊依家冇咩事wo?

我坐air asia 呀，緬甸話0 問心個句都覺唔會係真

諗下就知唔可能啦

本來上個禮拜出發 取消左

果邊冇資源去驗啫 分分鐘已經爆左

Air asia ...駁唔過啦 唔夠薑去都係 全世界都爆到7彩 緬甸仲係0 分分鐘死撚左好多人

你仲去就唔好番香港唔該

取撚消左 你放心

仲去外遊嘅係仆街冚家隡

係，咁又點？

你仆街冚家隡la

同鬧黑警死全家一樣，都係哂氣